一人一隻鍾意食嘅糖

能得利

沙可樂樽

二寶

夾糖先有 粉紅色好似隻牙咁既糖

夾糖黎講，雞蛋真係好正

大大泡泡糖

BB糖

荔枝

二寶軟糖

夾心好食好多